深呼吸

呼～

吸

屌你老母

深

same

呼~

又看見了我幹
這次有開燈 有戴眼鏡
Fkfkfkffkfk

殺蠢水預備好了嗎？

放了在門口中間 可是牠不見了

挽留

明晚又會出來，再等等好了

沒事